尖沙咀開始多人

佐敦激光中叫口號
尖沙咀九龍公園警處開始多人